有段元朗錄音想放上連登 有無巴打絲教路點放上黎

有段元朗錄音想放上連登 有無巴打絲教路點放上黎

Youtube

放上YouTube
再Share Link

Youtube
SoundCloud

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

係WHATSAPP 錄音 格式做唔到

Google drive upload
自然有人幫你換格式

巴打都有錄音流出